是咁的，我參選了業主法團委員會

我住係 屯門 兆麟苑
上年年尾屋苑比防暴入咗嚟兩次！
次後同一班街坊結識了，決定了要關注屋苑事務。
傾傾吓發現如果唔入法團根本就得個講字，
之後先發現我哋幾十人但好多都係「業主二代」
最後有業主資格去參選的得我哋六個

而家我地屋苑總共有15個人參選，
現屆法團有6個，
疑似佢地啲人有3個，
我地自己團隊有6個。

現在法團有人和其支持者和禮義廉關係密切，連現任區議員希望上門派口罩，他們都會極力阻撓。

但佢地嘅鐵票非常穩定，因為呢個屋苑已經差不多30年，好多業主已經上了年紀，好多嘢都唔理。

這份是2015年時兆麟法團選舉後的數據，17062這個數可能很接近故有被授權的數目，屋苑平均每戶的業權分數是49，即這裡有約348戶。而全兆麟苑有約4200戶。

所以如果希望有改變，
現在真的多你一戶多好多！

如果你住兆麟苑業主，
懇請3月15日出席業主大會投票！
如果你父母是業主，
懇請比你父母授權你出席投票！
如果你有朋友住兆麟苑，
求你比呢個Post佢睇下

「光復兆麟，時代抗疫」

如果你嘅屋苑都有法團問題，歡迎喺度問我，
因為呢排熟咗好多同埋好多前輩我可以問！

加油

去錯地方宣傳？呢度有幾多個住你度姐

有冇tg 我地係另一個屯門屋苑 都準備緊去而加個業主法團委員會

唔係咖，因為派文宣啲70s 80s 唔接，
最大鑊係連手足都唔知而家呢個情況，
更唔知我地黃藍

我係入面

加油！順便可以係tg到宣傳埋！如果啲老人家既可以派下單張咁宣傳

派文宣、吹水會，呢啲做晒，
但搞來搞去最難接觸到係班七八十後，
所以孤注一擲上黎出post
反正豁咗出去，唔想太錫身之後又後悔

除左區議會之外
分區委員會
法團/業委會
互委會
都係地區行政既一部分
呢D post絕對推得過

其實法團係肥豬肉
而且你做到委員就等於你屋苑既董事局
班物管都變左你班卒
真係好撚大權

pish

過程不容易

「光復兆麟，時代抗疫」

放係你poster 度

冇錯！我初頭都係諗住睇吓試吓咁！
點知個坑越挖越大！好多問題！
佢哋有一大堆組織已經滲晒入啲老街坊度！
我都想件事優雅啲，但而家成個屋苑已經好重火藥味

樓主好靚仔

撳錯左拉

push push

打業主立案法團真係非常困難好多廢老乜都唔理係要等到天價維修出現先醒

推

所以我地希望喚醒年輕一輩，
問家中業主拎授權書去選佢地覺得OK嘅人！

多謝

兆麟街坊
我屋企人係業主 個授權書如果寫我個名 係咪都可以去得投票？屋企人都話從來無理過呢啲野

Pish

冇錯呢度有啲講解可以睇下

26號晚9點我地係7仔對出有吹水會，
有咩唔明可以落嚟交流一下

加油!!

禁錯負皮
支持樓豬

呢啲選舉對家又係會有大量授權票
就算捉到佢地做馬都無可奈何
但點都好，加油吧

唔該曬 今次一定去支持
屋企人不嬲都唔去 上屆撞到咁岩有個識既街坊叫我屋企人授權比佢 後來先知佢係賓仔啲義工

手足，加油

係㗎，我個人估佢地今次一定吹大雞，
會收到超過400戶
希望多啲街坊企出黎平衡返個情況

太遲喇，AGM 15號開，你宜家先叫人唔好簽授權
你宜家可以做：
唔好上連登，日日係屋苑到叫人唔好簽授權，解釋比佢地聽點解
截得幾多得截多
啟勝唔會比個會流會嫁，加油呀手腳

多謝你
我地叫就叫咗一段日子喇，
但佢地有啲「乜乜之友」啲授權都好硬淨㗎喇，
但見多年來業主出席率都好低，
所以都希望開到新票源

上連登係希望由另一個方向接觸返啲
七八九十後手足，係現實佢地係屋苑都係趕住返工放工冇機會了解

其實做法團
洗唔洗D咩特別知識經驗？
學生想做嘅話，有無D咩要進修？
見長安邨嗰D狗屎垃圾都做到真係屌出聲

夠十八歲，係業主就可以

Push

幫你推推

4千幾戶，如果真係吹到雞，好易翻盤

巴打好有勇氣幫你推下 祝你團隊高票當選

嘩 加油 支持💪🏻

路過支持

831

721

所以而家感覺都係五十五十，
同堆我地人數唔夠，
如果選法團人數環節佢地已經夠票硬推9個人，
咁就可以剛剛好界走我哋

感謝

幫推

推到屯門手足見到
btw巴打好型仔 想幫你含

推倒老屎忽你我有責

加油呀巴打

手足你太客氣了

要繼續推
推到巴打成功當選
再同巴打武漢推車

推到其他屋苑嘅業主都有參選嘅想法

扔去地區tg la

有做喇TG,FB都有做，
但而家所有TG都有更重要嘅嘢講，
疫情呀，哨呀，好快就洗走。
Post 連登加自爆係差不多網上文宣最後一著

連登都好快沉
加油

砌開LEGO?

撳錯不推

Ingress ching?

係

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

push

得對家可以R授權票?

兩邊都可以，企親身出席係最好，
自己出唔到就授權家人出，
真係完全唔我先授權他人。

因為要個屋苑長遠健康，唔係選完就算，
希望街坊keep住關注同參與

加油啊

延期

岩岩都睇到
垃圾佳定

街坊加油，連根拔起條斌周仔d人

關於業主法團, 我之前番屋企無聊係到睇法團statement,原來我個到有成2千幾萬, 放左係建行做定期, 我就諗如果全香港都光復到法團, 將D錢拎番晒去非中資bank, 就fat fat啦

嘩

手足你突破盲腸

錯重點？

仲有佢個肥仔partner, 佢哋有個新朶叫大灣區清年協會

你個名

推一推
光復業主立案法團

支持
希望更多屋苑屋邨都可以光復法團

推, 希望更多屋苑可以光復

屯門牛加油！
趕撚走班廢老屎忽！
攞返原本屬於我地既資源！

315見

授權真係好撚on9

延咗期，未知幾時先開！

推加油

搞到要問隔離翠寧借場咁慘

有好有唔好，比人濫用就唔好！
如果老豆老母唔理，授權比仔女係好

幫你推巴打好型棍
可以整個tg channel 圍繫番街坊關係 同埋抗狗

咁仆街
7仔出面開都得啦

手足我屋企個票一定投比你地

支持樓主

因為果個位係商場範圍
而商場範圍係由佳定管理
之前甄議員想向果道派口罩都比管理公司bam
話直頭唔比人再申請活動
叫佢同業主立案法團傾

推重要post！
支持樓主！我地要不停發掘多啲戰線，感謝樓主團隊！

Ching可唔可以教下年輕一輩可以點做？真心求賜教
呢條線好有發揮，但有啲無從入手

之前每一戶個信箱都會收到一份授權書表格，如果家中長輩係業主，而你又滿18歲或以上，可以叫佢授權你去參加業主大會，咁你就有權喺現場投票。

投票係以全票制，即時先投票決定委員會人數，然後就住人數再投票邊啲人進入委員會。
假設，在業主大會之中投票通過新一屆委員會為11人，已有15個人參選，你就可以揀最少一個最多11個人，揀多咗就會變成廢票。

而投票並唔係用你嘅人頭數計，係用業權份數，即是你個單位嘅平方米。
兆麟苑有三個大小，佢哋嘅業權份數為：
37、51、59

咁投票之後，獲得最多業權份數所投11位就會成為新一屆委員會委員。新一屆委員在互相推選出主席。

以下呢一張係2015年嘅選舉結果

Pushhh

721 831 101 1111

好有心，幫你推

Tui

Support!

想問下點先知道幾時會再選業主立案法團，樓下法團好藍

業主立案法團每兩年選一次的，
會在周年大會上舉行，
如果你你業主就可以去選。
你可以望下你住果度留下啲通告或問下交管理費果度下次大會係幾時。

業主立案法團每兩年選一次的，
會在周年大會上舉行，
如果你係業主就可以去選。
你可以望下你住果度樓下啲通告或問下交管理費果度下次大會係幾時。

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

其實所有有決策功能的「會、團」，
我哋都要認真關注了解參與，
佛系美好社會已經唔存在

丹麥🇩🇰快樂指好數高，
但佢哋所有人都超關心政治，
消除社會不公不義不公平係時時刻刻人人都在做

加油巴打

屯門街坊，表示10000000000000%支持！

兆麟苑法團網站公佈了3月15日業主周年大會因疫情風險而需延期召開。聯民一向關心街坊的需要及重視保障大家的安全，所以我們理解並接受法團的決定。

唯對於大會議程有關商議改善垃圾槽口一項。若因大會延期而有所耽誤，存在增加被罰款的風險，也令清潔工友處於危險的環境工作。聯民極希望法團及服務處能就該項事宜先獨立處理。

[兆麟垃圾槽口未有跟最新法例指引改善，如有意外誰負責？]

關於業主周年大會延期所引致的後續處理，
聯民會就以下未確定疑問作出跟進：

1）何以大會已延期，但授權書收集箱仍然在各座大堂？授權書是否仍然接受遞交？
2）延期日子未確定，已收集的授權書是否仍然有效？
3）已遞交的授權書又如何處理？會否被封存？街坊若想取回授權書程序如何？
4）如有業主想報名參選委員，會否接受報名？
5）如延會日期超過三個月，會否考慮新處理選舉程序？

支持！將抗爭融入生活！

加油推

大家好，兆麟街坊聯民現誠邀各位出席今晚（26日）晚上舉辦的「和你傾」吹水會。任何關於屋苑事務包括業主立案法團大會廷期 或 生活瑣碎事，都歡迎今晚一起討論及交流。

日期： 二月二十六日 （星期三）
時間： 晚上九時至十一時
地點： 聖彼得堂兆麟苑幼稚園對開圓形休息亭
參選人行動密碼： 1、6、9、13、14、15

「守護兆麟苑，由你我做起」

Push & respect

而家係話比所有香港人知，無論咩界別都要光復

計好對家有幾多業權份數，要贏真係唔難

加油！！

大概知，約 400/4200戶， 上屆出席率約620戶，
所以努力打開新票源中

屯門牛幫Push

幫你推下

感謝Ching
非常詳細 你都要加油呀！

多謝今晚過嚟同我地吹水嘅街坊

有心人，推

推
自己屋苑都攪緊法團
不過被疫症攪到delay

我想講好撚多仆街扮黃
又好撚多藍屍攪小動作派禮物
最大鑊做得業主既好多家有長者票
全部廢老黎

推推

所以大家都要留意自己屋苑，
年輕的非業主，遇上業主大會改選，
回家向業主接受授權書！
投走有建制政治連繫的人！

加油! 咩都要做 比多d 人知

PUSH

今日2020年2月27日(星期四)下午三時

兆麟苑服務處收回全屋苑共13個授權書收集箱，並且把所有已收集的授權書即場作廢。

據悉已經除下各座頭所有候選人資料，但所有參選人參選資格仍然有效。

這段時間不接受其他業主報名參選法團委員會。

lpp

根據政府公佈 （見以下連結) ，全港截至2月24日公佈數據有5875個強制隔離個案，兆麟苑就有三座列入名單之中。
我們明白大家對屋苑內有居民需要進行隔離一事會感到憂慮。但599C章《若干到港人士強制檢疫規例》名單中並非懷疑個案，所以暫時無需過分擔憂。

重申：隔離個案並非確診個案，大家只要做好個人家居清潔衛生，保持身心健康，病菌會遠離。

聯民會與服務處聯絡，了解有關隔離個案的跟進情況。希望有關個案於隔離期間沒有離開其住所，釋除街坊的疑慮。

支持

push
support
young guys.......support

兆麟街坊聯民 今早即時與管理處溝通。為釋除居民擔憂，提議盡快安排相關大廈立即進行清潔，並於大堂當眼處張貼通告。
下午三時許，管理處李經理回覆我們，涉及強制隔離個案的三座大廈已經安排各樓層清潔，其餘大廈亦會盡快安排清潔。

感謝管理處迅速的安排👍 及
清潔工友的辛勞💪，加快進度完成。

溫馨提示：強制隔離要自律，不要外出四處走

再次提醒，隔離個案並非確診個案，大家只要做好個人家居清潔衛生，保持身心健康，病菌會遠離。

[傳 寶、貴、翠三座有住戶強制檢疫]

加油，要推翻個垃圾法團
lance要派口罩都唔比，屌佢

今屆應該好多人會出席
上次popo入黎之後搞個居民大會都勁多人

唉⋯⋯但我哋估快極都可能係暑假，
疫情過去晒加借到場

唔差在個幾個月

加油！
多管齊下！各自努力！
團結！不放棄！不輕敵！

加油💪🏻

幫手推

📣📣 吹水會 🗣🗣

👋🏼唔知大家上星期三晚有冇嚟兆麟街坊聯民嘅吹水會呢？🤔

上星期三晚我哋第一次試夜晚同大家傾計，但街坊好熱心參與，我哋聯民朋友同各位街坊有好好嘅交流，多謝大家🙇🏻‍♀️

今個星期日、三月一日舉辦第四次嘅吹水會🗣，內容包括本苑排污管道設計、垃圾槽口改善工程、授權書、武漢肺炎疫情、甚至傾心事☺️，歡迎一齊討論交流😉 同大家成為朋友🤝

日期： 三月一日
時間： 三時至五時
地點： 聖彼得堂兆麟苑幼稚園對開圓形休息亭
行動密碼： 1、6、9、13、14、15
🖐🏻☝🏻
「守護兆麟苑，由你我做起」

=================

[兆麟街坊聯民派出6名隊友參選]

唔係住呢到但幫推
趕走仆街法團

無力幫推

光復法團，踢走藍絲！

兆麟街坊聯民 向 法團 發的 #公開信

由於3月15日舉行之業主大會因疫情延期，以致原定於會上進行議決的事項亦一同暫延。故聯民向法團及服務處發信，要求法團跟進有關周年會議延會安排及須盡快改善垃圾槽口。

現誠邀法團各委員出席3月8日的會面，希望讓街坊了解現時法團處理屋苑事務的情況及進度。

#我要見主席
#我們只是一班關心自己屋苑既住戶
#尋找主席的故事
#信已發等回覆
#溝通是很重要

世上有幾多人出了名之後又被人忘記，
連登高登又有多少個被起底的人，
世人時刻都記得？
但可以企出嚟嘅時候冇企出嚟，
時日過後後悔都已經莫及

全香港的手足，同行的兒女們！
光復唔是口號，是在生活生命上改變舊模式！
尤其你口中說不滿的那個模式，
就是別人說：
「係咁㗎喇，搞嚟都哂氣」果個模式！

光復，是把腐朽了的新陳代謝！
讓呢個時代盛年嘅人掌控返呢個時代嘅命運！
唔係時常都係啲就退休已退休嘅人士用
用佢哋果個時代價值觀去革命咗你嘅人生！

共勉之

P牌仔入錯地方

唔緊要嘅，我自己都係試一試姐。
要改變香港人其中一個舊模式，
就是「哂氣就唔做」

我發現係「等價交易」嘅原理上，
做咗哂氣嘅嘢會係估唔到嘅地方
接受到不預期嘅結果。

而家呢度都多咖，以以往計，去到出席及授權人數的七成。但出席率底。希望可以令多啲街坊關心屋苑事務，開發新的票源

IT人

光復香港

G持手足

逐家去洗樓成效好大
不過而家疫情咁嚴重洗樓就有d困難
但召集街坊開吹水會既成效有限
大家都諗緊其他方法

推

巴打加油

推 gchi

法團昨日就改裝垃圾槽口一事發出通告，並向4200戶發問卷諮詢。

通告上法團以房署出售時合法，但現在規格不符法例為由，要求房署負上改善的責任。聯民不認同此說法，情況就等同政府修例禁止噴黑煙的車在路上行駛，車主為了符合法例而改裝車輛，也不會要求車行攤分改裝費用一樣。

法例已存在，未執法不等於沒違法。法團通告仍然指出未收到房屋委員會的正面回覆。但2019年9月20日房屋委員會已出信回覆，聲明不會考慮成立基金供兆麟苑業主立案法團作維修之用。事實是房屋委員會已經回覆了法團。

就通告及問卷內容，聯民要求法團：
1. 交代2019年，就垃圾槽口改善工程的細節及相關決定的原因。
2. 分析各安裝方式(方案)的利弊，讓業主詳細考慮，作出最適合的決定。
3. 解釋物料分別，例如耐用性、保養和維修的價錢。
4. 工程費用應該更加透明，法團需提供安裝費、物料費、保養期等資料。
5. 法團需要明確通知屋苑業主，如仍不進行改善工程，業主可能需要承擔的法律責任及一切相關的費用。再者，若因垃圾槽口未及改善而發生意外，保險公司會否拒絕賠償等問題。

#未執法不等同沒違法
#我們只是一班不想違法的業主
#發生意外誰負責
#透明法團的重要性
#沒有同意或不同意
#4200戶的問卷
#尋人啟事之我要見主席
#尋找主席的故事

總覺得選法團都係牛鬼蛇神

📣📣 和你傾 🗣🗣

#垃圾槽口違規例
#可能罰款加坐監

今個星期日、三月八日舉辦第五次嘅吹水會🗣，內容包括 *垃圾槽口改善工程問卷解說*、本苑排污管道設計、授權書、武漢肺炎疫情、甚至傾心事☺️，歡迎一齊討論交流😉 同大家成為朋友🤝

日期： 三月八日
時間： 三時至五時
地點： 兆麟商場空地（如雨天會到 聖彼得堂兆麟苑幼稚園對開圓形休息亭）
行動密碼： 1、6、9、13、14、15
🖐🏻☝🏻

兆麟要抗疫
管業出盡力
聯民續努力
同❤️齊協力

#尋人啟事之我要見主席
#主席唔見人

=================

[兆麟街坊聯民派出6名隊友參選]

今天由兆麟街坊聯民舉辦的「和你傾」，很多街坊踴躍參與交流意見。💪原本預計活動時間為下午3-5時，因為場面熱鬧，到6點半才完結。

由法團派發的［垃圾槽口問卷］內容不清晰之處如下：

1⃣改善垃圾槽口根本是法例要求，所以不應存在「同意/不同意」進行改裝工程的選項。這個選擇有誤導業戶之嫌，讓業戶誤以為可以不進行改裝是可以。

2⃣未能清楚列明不同物料屬性及做法的優劣

3⃣未有列明不同公司報價所包括後續服務範圍

4⃣未有提供各回標公司過往的工程信譽評價

因此，業戶只能單從價錢高低來作決定，未免有所偏差。問卷內容不足以讓業戶做出正確的選擇！

向街坊清楚表達及解釋，理應是法團及管理處的責任。但聯民急街坊所急，亦明白這份問卷令大家摸不著頭腦。所以，我們特意為街坊解釋此問卷。

#尋人啟事之我要見主席
#主席唔見人
#垃圾槽口違法例
#可能罰款加坐監

最新一份「強制檢疫人士所居住的大廈名單」（涵蓋檢疫最後日期由2020年3月3日至3月16日），兆麟新增三個正受強制撿疫既單位。

隔離個案並非確診個案，大家只要做好個人家居清潔衛生，保持身心健康，病菌會遠離。

#又係服務處做野嘅時候
#服務處要自動波

第一次開live

繼續推呢個post
巴打要撐住呀
You are not alone!!!

樓主好靚仔 射左
我是入黎推POST 的

兆麟街坊聯民獲消息指，因為外判工程公司尚未找出該鹹水管，所以仍未開始進行維修。據稱，服務處職員表示實際喉管路線與圖則有出入！還望盡快找出問題水管，盡快恢復廁所供水！

📣📣 和你傾 🗣🗣
#垃圾槽口違規例
#可能罰款加坐監
今個星期日 三月十五日
沒有業主周年大會，
但有第六次嘅和你傾吹水會🗣
內容包括 *垃圾槽口改善工程問卷解說*、本苑排污管道設計、授權書、武漢肺炎疫情、甚至傾心事☺️，歡迎一齊討論交流😉 同大家成為朋友🤝
日期： 三月十五日
時間： 三時至五時
地點： 聖彼得堂兆麟苑幼稚園對開圓形休息亭
行動密碼： 1、6、9、13、14、15
🖐🏻☝🏻

兆麟要抗疫
管業出盡力
聯民續努力
同❤️齊協力

#尋人啟事之我要見主席
#主席唔見人

話說我順住個社運開始關注社區問題最後去咗
參選業主立案法團，詳情在以下連結：

之後跟進關於屋苑個垃圾槽口大小冇跟法例嘅情況。
法例是2018年「勞工處」定垃圾槽口要350mm x 250mm 先係安全嘅工作環境，而我地兆麟苑業主係「場地提供者」，所以要修改返垃圾槽口大細，去符合返一個安全嘅工作環境俾清潔工工作。

所以由於呢一個係勞工問題而唔係一個屋宇處相關嘅樓宇問題，所以政府唔願意提供任何津貼，所以叫我地業主自己處理呢一個工作環境不合規格嘅問題。

但係法團拖到今時今日都未整，初頭招咗標打算係原本今日舉行嘅業主周年大會表決修改方案，但因為疫情業主周年大會又取消咗。

咁問題黎啦，違例㗎嘛，萬一係修改槽口之前有清潔工有咩受傷保險分分鐘可以唔賠，最後如果被索償就係我哋業主交嘅管理費賠返比人，所以法團就出咗份問卷比啲住戶去到揀用咩方案，但係嗰份問卷又唔清唔楚，而且俾人揀嘅方案其實亦都唔係一啲令人好滿意嘅方案。

所以基於自己屋苑自己救，法團唔講我哋講嘅精神。我哋將我哋理解到呢份問卷嘅資料講返俾啲街坊聽，尤其是比較年長嘅一班。上一個星期講完佢哋都唔係好明白，所以有街坊就提議不如整個模型出嚟啦，所以我就用紙皮切咗個垃圾槽口同埋唔同嘅修改垃圾槽口方案嘅組件出嚟。

所以就最後用紙皮切左垃圾槽呢個窿出嚟囉⋯⋯

多謝收看

光復香港，由根做起！

用紙皮砌咗個窿⋯

加油！

方案1-4缺點多多， 難道要人袋住先？🤔

經過連續兩個星期日同街坊「和你傾」後，很多街坊跟聯民一樣對垃圾槽問卷存著相同的疑問：

1）法團沒有提供足夠的資料及數據，街坊無從下手。
2）大家認同需要作改善工程，但同時認為方案均不實用，不想從中作出選擇。
3）坊間亦有其他做法比法團所提供的更合適，同時亦能解決方案1-4的缺點。
4）大家聯繫法團存在困難，訊息單向，認為應該開設例會釋疑。

截止收集問卷時間逼在眉睫(3月20日下午五時)，可惜直到今日，法團仍未透過管理處就聯民於3月7日所發出的電郵給予回覆。

方案有問題不可能袋住先！😤
（20年後再賽後撿討？）

街坊們又可以如何向法團表達意見？

垃圾槽問卷調查結果已出
大家睇唔睇得明？
分享一下你嘅見解

#點解次次都睇唔明
#睇完就覺得好神奇
#其實點樣計出黎
#份份通告都唔清晰
#我要見主席
#現屆法團好唔認真
#尋找主席的故事

支持！！！！

推！！！

加油摟主

屋苑仍然不時有人沒戴上口罩，是因為沒有口罩? 還是純綷貪方便??? 🤔
游泳世界冠軍匈牙利卡帕絲: "沒有病徵也能播毒", 所以別以為自己沒有不適又或者只是短時間外出便可以不配戴口罩🙈

#顧己及人大家一同戴口罩
#數分鐘已足夠時間感染
#疫境要自強
#為社區負責

法團戰線呀！

今日聽到傳聞因為業主（優品360老闆）加租，下個月初就結業了。

幾個月前，隔離安定邨的百佳也執了，好似都係因為加租。之後我求其Google下，都有兩單差不多情況：

所以想問問大家引證下會唔會有百佳有冇比藍紅業主財團追擊緊嘅情況出現。

我係自己住緊果度既委員

有問題隨便問，盡答

「再見了👋，百佳」

由兆麟存在的第一天開始，服務兆麟廿多年的百佳超級巿場，已於2020年5月4日結束營業。😭

很多街坊表示婉惜及不捨，紛紛跑到樓下見「最後一面」。

感謝所有職員多年來的為街坊服務，聯民希望所有員工有被合適安置。

［20200515 兆麟街坊聯民+啟勝服務處會議］ 之
法團改選大會及常務會議何時舉行

#其實小學都復課
#仲想用疫情做藉口幾耐
#唔想做可以有十萬個藉口
#兆麟法團去左邊

推一推先慢慢睇

加油呀

推 樓主好波

推！

樓主去屯元天群組同屯門牛群組宣傳啦

唔係住呢度，但支持樓主，好有勇氣
多啲係屯元天facebook group宣傳啦，facebook接觸到比較多中年人
good luck !

lm睇

未完咩

認真 唔好俾啲藍絲狗霸住晒

啲物管又唔做野 我都想參選撚死佢地

[突發集人］5.27 反國法遊行 1300

樓主幾靚仔

但有大肚腩同好撚矮

鄰近地區居民留名+幫推